有無手足上左廣西挽?

岩岩食左雙頭煲

正撚到

1歲大既勁嫩

我都系跟香討團

樓豬幾時再上
一齊食好西

廣西雞先正 平又嫩

醫飽肚醫雀仔

正牙

你夠膽食咩 ?

下次試九個月大

有冇帶黑b 渣維上去試下

你自己同類都食

你怕唔怕俾人捉

佢太老了

正呀

渣維返大陸除左東莞之外就唔識路了

屌你老母

挽你老母

你老母比玉林狗劏之前挽玩一Q先